[
    {
        "randomId": 361
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagera iruje",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_3": "K'umutima w'undi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikiziha cy'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Isi n' ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubonye ngo tuvugane ijambo ndisange munsi y'inzira",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Igikongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka ikimira mu kinono ikabyarira mu kanwa",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Hobe!\"",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karaga ati, \"pfiii!!!\"",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Agatwa mu ibumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    }
]